我應該點面對痴線既父親呢？

我先自我介紹 我一家四口 有母親哥哥 有時仲有父親

根據我阿媽既說法 我父親生於一個大家族一共有7個兄弟姊妹 佢既父母管教好嚴 尊卑分得好重 成績好又或者係年紀比較細既妹妹都會得到父母既關愛 相反 就會被打 佢覺得其他兄弟姊妹既成就都比佢好 父母唔理佢 因為咁佢就好自卑 覺得佢地成日都睇佢唔起 所以一直佢都唔比我地見佢既兄弟姊妹 非常擔心我地同佢地會有來往 更覺得佢地係魔鬼 我阿媽做野既地方跟佢其中一個妹妹既屋企 佢竟然可以認為我阿媽會成日上佢地屋企 同佢妹妹既老公做愛。 但完全冇任何証據 完全係佢諗出黎 更覺得係事實。之後就嬲左阿媽

當年買左間屋 仲有d錢 父親想買多間屋 但父母既名都已經用左 所以佢想我一位舅父借個名比佢買樓 但人地自己都要買樓 點會借比佢呢？ 因為依件事 我父親又嬲左佢 更加覺得我阿媽冇心幫手 都嬲埋

其實我仲有一個阿哥 但幾個月大既時候就死左 當時我阿媽因爲要返工 所以將哥哥交左比婆婆照顧 當時哥哥每次飲完奶都嘔曬出黎 阿媽日日都去睇佢 又將依件事話左比阿爸聽 但阿爸冇理到 覺得好少事 之後終於有一日 哥哥既情況好嚴重 睇左醫生 醫生話係條腸打左個結 要即刻做手術 但阿媽唔知點處理 打比阿爸同佢講哥哥捱唔住 但阿爸都係冇黎到 結果拖得太耐 哥哥上左天堂 因為依件事 阿爸嬲左阿婆 覺得阿媽怪佢 所以阿媽就出去同其他男人做愛報復（完全係佢虛構出嚟）令佢自己良心好過d

更加覺得我同阿哥唔係佢親生 （身高同外表都唔似佢，即係要完全似足佢咁既樣先係佢個仔？）所以咁多年都覺得自己養緊野仔

掟佢入青山

認真，似妄想症或者思覺失調
但唔知點幫到你阿爸

'說法'

樓主大陸仔？

依個時候社工就終於有用喇
你同社工講完佢地會幫你掉佢入青山
雖然你老豆都好慘 但你唔搞掂佢佢害埋你老母

佢地兩個睇電視 只要無線播緊有關女人係雞 或者女人出軌既情節 我阿爸就會大大聲講 依d賤人真係抵死 應該一早死 不斷比說話阿媽聽 佢有時飲茶 起條街度 或者 起左身 就會無啦啦講返以前既事 之後又話阿媽點解要出去玩 講到自己好慘咁 之後就鬧佢賤

我以前細細唔明點解 好地地出去旅行 大家可以冇啦啦好唔開心 我成日都唔知 阿媽通常就唔出聲 我大個之後先知阿爸係痴線既 但我更唔明阿媽點解比人屈都可以唔出聲 咁即係默認 阿爸只會更加覺得自己諗既野係冇錯 我又好奇怪 如果阿媽真係比佢講到咁衰 點解唔一早離婚呢？

唔好呃人，任何人都冇權調其他人入青山（除非後者有自我傷害或者傷害其他人嘅行為）

老竇成日咁樣鬧阿媽， 都幾難受……

佢咁癲 你地仔女無理由咁正常。話唔定 你地真係唔係佢生 有無驗過DNA

可以睇下李爾王

可能世伯根本無癲，對住個咁既老公又真係好難唔出去偷食既

屌啦
你估我話掉佢入青山就真係行埋去捉住佢就擲鐵餅咁掉佢入去咩
唔通差佬拉人去坐監會捉住個賊就直接送入監倉咩

社工係個途經去搞鳩樓主老豆啫 社工會查佢拉佢架啦 臨尾check到係有病至少都送入小欖

係你理解能力有問題定故意打稻草人

我諗我理解能力真係未足夠令我理解到你句野
但係我都幾肯定青山唔係淨係得會傷人嘅先會入

咁你知唔知強制入院要有咩手續？

真係唔知 願聞其詳

所以話支那教育真係害撚死人

不過樓主老豆冇用返果套對你仲唔俾你地見班生番已經好好了

比人鬧得多都麻木晒
仲要對左咁多年
你阿媽都慣咗逆來順受
只要你老竇對佢好少少
就會覺得你老竇其實都唔係咁差
之後係咁loop

佢唔係冇試過逼我地讀書 但我地既資質同佢一樣 廢到仆街 逼都冇用 我阿哥會考0分 我由細到大都係讀唔到書 係比同學影響 加上自己努力先有5科合格

佢既兄弟姊妹一係做政府 一係做銀行高層 一係就做有錢少奶奶 但我老豆就做小老闆 學紫微命盤 話自己係皇帝命

照樓主講法佢老豆精神都幾紊亂下

btw 以為係咩特別野 都係要證明佢有問題啫

會唔會你老豆喺巴打黎？

社工會肯幫人咁搞？